第一次俾人破處有幾痛？

真係好撚痛
好似有舊好撚乾嘅屎喺屎眼遊走咁

自問自答？

幾時再有圖

尋晚先出完

你認錯人